手掌咁大嘅三葉草

我哋去食蛇好冇

唔巧

y ar

上次屋企有蛇 驚驚

me2 試過有蛇喺車頭cum
但趕出街 我諗咗5分鐘
跑過 聽到佢sisi聲